有冇人同另一半會用眼神交流?

唔洗講咁多，望大家一眼就知對方諗緊乜，簡直就係默契既表現

有

搞野果陣